召喚動物傳心師！！！

上次有麻雀俾狗射死左
今次有鴿食到tg
仲未計其他動物有受到影響（連警犬都有瀨嘢）

我認為動物傳心師呢個時候就要出黎幫手啦！

最起碼可以同啲動物講返發生咩事
然後話俾佢地聽香港有好多公廁係有專人服務
認住個建築物係藍白色
日日都有人清
唔去享受下都對唔住自己啦

睇到真係好嬲
突然諗起我地仲有動物傳心師可以幫到手

真係好心痛今晚d警犬...
赤裸裸食晒煙, 反耳揖尾, 一定出事

有冇人幫手搵辦法推上國際，要求外國永久停止輸出犬隻畀黑警作為警犬用途？

From wiki
警犬多為德國牧羊犬或者來自荷蘭的比利時瑪連萊犬，另外包括杜賓犬、洛威拿犬、史賓格犬及拉布拉多犬，當中絕大部份來源自荷蘭及比利時。除了從外國引進，警犬隊亦有自行培育繁殖、從香港愛護動物協會挑選、從漁農自然護理署挑選以至由香港市民捐贈（必須為1至2歲大，於退役時，捐贈者具有優先權領養。）。

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

Done